有無吹水whatsapp/ Tg群？

小妹電話好靜 想R下吹水
有冇群可以收留我 thanks

你開我入

唔想做群主

加我skype llae86ll@gmail.com
逢星期六都成班人吹水